有冇人用IB 轉人民幣?

係咪要轉左美元先? 離岸人民幣(離岸)是什麼意思?